年初三鬥屌大賽正式開始 夠爛口就入黎同我挑機！！！

屌那聲 放假又出唔到街 悶到尻都爛

希望你班柒輸到老母系都爆呀死賤種們

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

多謝麵仔

收嗲啦師傅

垃圾政府都推緊社福界去死！

跟撚左你allin牛 屌你老fing

有無加7500?

買牛日日賺呀仆街

相信政府

減左

賺你老味咩 星期三打靶呀

屌你老母 樓下個西仔幫我含

以為你轉左運 唉 做對家forever

屌爆柒婆黑警老母爛鳩臭閪冚家產 咁多人死唔見佢地死

屌你老咪 居然有人挑鳩我機

信麵神 得永生

咁我要入啦

Put左hsi未

又話落22000, 睇你唔起

不了 你係我地嘅指路明燈

淋病月娥，講野難聽過粗口

我就話，條條大路通羅馬

我反彈

閘住

無回頭

屌你老母麵

你條撚仔屌人都冇point既 收p啦

我媽咪哥打不死呀柒頭p

老母麵新年送大禮

老母麵破產未

屌你老母同林病個柒頭一撚樣
係咪贏撚左？

無市開 好悶呀麵麵

屌你老母麵哥

我屌你老母面仔
諗住你破咗燈
跟你買牛
攞咗成個月糧買275 牛
而家跌到仆街
點算好

你阿媽個波罩你

Fucking cina

巴士阿叔

屌你老母屌你老母陳廷佳 陳廷佳

咪你老母 字都唔撚識
縮返入老母個閪再學過

可否祝福下中國人

你生生世世都係中國人

你係中國人

閪口閪面咁返撚左工
利申 學生 又被放假

學乜撚野 學你老母初三跳樓死

唔撚屌你

黑警死全家
醫護死全家

對唔撚住大佬
我語氣重左
求下你唔好阻止我玩伯母

好毒

送你終生中国国藉一枚

係屋企有咩做

On9弱智仔冇撚腦淨係識copy人地句野

我好有禮貌，我唔講粗口
不過我祝樓主同樓下壯年中風

閪女人

毛澤東
鄧小平
習近平
林鄭月娥
鄭若驊
鄧炳強
李家超
陳肇始

屌打你所有粗口

唔講咁多 即刻駁嘴！！

林鄭月娥 四個字難聽嘅粗口

你呀媽個波罩你

屌你老母，恒指落18000呀！

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

樓主我啱啱上海街幫襯完你媽黎

黑警死全家

樓主係唔講咁多？

屌你老母臭
咁撚仆街嘅都講得出口

我阿媽個波罩你

哦

真係難聽過粗口

拉

諗唔到sorry

收啦傻閪

條條大路通陰間

林鄭月娥

屌哂你地咁多個

次次投胎都係終蟈人

口好撚臭呀

覺得你講野好冇point

支持警察

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

突發！大量手足已成condom！只係識係度開垃圾po，呢個核彈竟然無人講？我屌晒你哋老母呀，係咪想輸呀？

香港警察

我屌哂你哋睇緊民記未呀

[民間記者會塈現場文字直播]
初三 赤口 未時 同政府開年

鼠年祝支國個個中鼠疫 年年有肺炎

死八婆 死五八婆

[insert anything about kobe]

大家都係一家人

屌你個熊閪

7500

你幾有錢？

你啊媽個波罩你啊

樓主同林鄭月娥白頭到老

即刻駁嘴

點解你生到成個香港警察咁個柒

「我們都是一家人。」

喵喵喵

屌你老母臭閪

媽咪建議你沽哂所有7500
一齊睇升

你正一中國人

我個名

對唔住囉

成世人未講過粗口

我屌晒你地老母

林鄭係你呀媽

牛哈哈

電光火石

屌你老母麵，IG跌緊800仲唔加7500

你生生世世做中國人

我屌你老母呀！

呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！

你係死黑警

黑警肺炎死全家，世界和平笑哈哈

多謝晒

一國兩制 一齊守護香港呢個家

大絕都未出就黎挑機，「你老母個波罩你」

大家都係中國人